𨳒你老母，think big 天地條女點會輸俾雷兜兒

正𨶙到

m

個鬼婆大波到

7

何依婷

係 諗唔明邊忽輸

係

冇圖點討論

G

好撚仁

Hello,無圖

地盤佬都望到實

救樓主老母

有無cap鬼婆

是但啦，你同我都無得𨳒㗎啦

條女勁撚正

雙晴正好多

佢真係算近年港姐最靚，點解tvb唔捧佢？

真心咩